奧運巴士站嗰個連濃牆而家俾政府拆緊

有食環有路政既人，揾左一大班南亞人，同幾架貨車拆緊

嗰幾隻可愛魔魔連狗冇了

係大家沉醉區選勝利時對家已經開始做嘢

仆街又話政治野 食環唔清

區選完仲唔停？🤔

無啦無啦

訓咗幾耐？

再貼過呀文宣 文宣除咗宣傳入對家腦 仲有對大家勉勵